情人節岩岩過我既純情少男心又春心蕩漾...

愛戀沒經驗 今天初發現

世清好

紋身佬情人節起彩英身上紋左個心心
唔好問我用咩紋

用咩紋

覓腸同牙隱邊個大啲

這個世界最壞罪名
叫太易動情
但我喜歡這罪名

年紀?

面對那厄運未退後
今天的夥伴是拳頭

是

牛肉加蔥花 要烏冬嗎？
照燒啲雞柳 又試下

差不多

然後海鮮湯 伴醬醋茶 還未完又再加

佢五張野都嚟緊

覓腸原來咁後生

好睇

五張野都嚟緊(三十年後)

00後

五張野仲要做外賣佬

外賣無分年齡

前面燒矮瓜 串燒啲嘛
魚類新鮮嘛又記掛

我30年後30歲

咁你依家咪BB

我BB係崔藝娜